搭緊小巴，司機播緊藍雨

冷冷雨 woo～

張學友